\documentclass[a4paper,openany,12pt]{book}
\usepackage{graphicx}
\usepackage[spanish,mexico]{babel}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{fancyhdr}
\usepackage{ae}
\usepackage[left=2.5cm,right=2.5cm,top=3cm,bottom=2cm]{geometry}
\usepackage[printonlyused]{acronym}
\usepackage{xspace}
\usepackage{hlundef}
\usepackage{tesis}
\usepackage{setspace}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{amssymb}
\usepackage{comment}
\usepackage{subcaption}
\usepackage{float}
\usepackage[font=small]{caption}
\usepackage{tabularx}
\usepackage{multirow}
\usepackage{colortbl}
\usepackage{enumitem}
\usepackage{tikz}
\usetikzlibrary{positioning, arrows.meta}

\usepackage{hyperref}

% Colour from conference version
\definecolor{pastelorange}{HTML}{F5D08A}

\title{Enhancing Computational Efficiency in Multi-Temporal Building Change Detection via Reduced-Rank Linear Attention}

\author{Ricardo Amiel Acuña Villogas}

\advisor{PhD. Rensso Victor Hugo Mora-Colque}
\coadvisor{\\
PhD. Cristian José López del Álamo, \\
PhD. Germain García Zanabria
}

\examinerone{Prof. Dr. Germain García Zanabria}{Departamento de Ciencia de Datos}%
\examinertwo{Prof. Dr. Luciano Romero Calla}{Departamento de Ciencia de Datos}%
\examinerthree{Prof. Dr. Víctor Flores Benitez}{Departamento de Ciencia de Datos}%
\examinerfour{Prof. Dr. Edward Cayllahua Cahuina}{Externo}{Universidad Católica de San Pablo} % of being the case
\date{30 de Junio del 2004}
\date{\today}

\dedicado{To my parents, Roxana and Rainer, to my brother, Kenny, and to my cousin Max, who support me and remind me how important it is to enjoy every step of my progress.}

\begin{document}
\pagestyle{fancy}

\maketitle %Compone la carátula y la dedicatoria
\newpage

\approved{\cuatro}%  {\tres} or {\cuatro}

\include{abreviaturas}

\input{Agradecimientos} %Inserta los agradecimientos
%\input{Resumen} %Inserta el resumen
\input{Abstract} %Inserta el abstract

\pagenumbering{roman}
\setcounter{page}{1}
\pagestyle{plain}

\tableofcontents %Inserta el índice general
\listoftables %Inserta el índice de cuadros
\listoffigures %Inserta el índice de figuras

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%%%%   En esta parte deberas incluir los archivos de tu tesis   %%%%%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\pagestyle{plain}
\pagenumbering{arabic}
\setcounter{page}{1}
\input{Cap_1} %Inserta el capítulo 1
\input{Cap_2} %Inserta el capítulo 2
\input{Cap_3} %Inserta el capítulo 3
\input{Cap_4} %Inserta el capítulo 4
\input{Cap_5} %Inserta el capítulo 5
\input{conclusiones} %Inserta el capítulo 6

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\bibliographystyle{apalike}
\bibliography{referencias}
\addcontentsline{toc}{chapter}{Bibliografía}
\end{document}
